罷工 唔係留係屋企放假 係要出黎靜坐架

我真係俾好多身邊和理非朋友激死

靜坐唔係留係屋企 成個佛系咁

好多已穫 不反對通知書

請廣傳身邊既朋友

借圖：

推

唔出嚟個社會鬼知幾多人罷咗
點show到你有能力癱瘓社會
點show到民意

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

幫推一吓

D人同捐左錢俾慈善機構等於幫左人一樣lor

以為無返工就等於罷工咁lor

分享到其他唔用連登既朋友
ig fb！

推 我無野講

唔好起屋企打機
落街食tea

全部去遊行

D 飲飲食食frd 同我拉哂佢出黎

獲字打錯

推呀

推 分享俾身邊既人

推推推推

俾身邊朋友睇

Ig story 又好 咩都好
俾身邊朋友仔拉埋一齊去

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

聽日見

罷工去集會

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我一定會出

推推推